{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63489&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주아이놀자키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "当ペンションは石窟庵の近くに位置しています。 温水プールを保有しており、個別温水プールを提供しています。 石窟庵は車で3分の距離にあり、仏国寺は9分の距離にあり、ハーブランド植物園は車で5分の距離に位置しています。 入室時間は午後5時であり、退室時間は翌日の午前11時までとなっております。ペンション内では無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。ペンション施設としてはプレイルーム、トランポリン、室内すべり台、電動車トラック、回転自転車、こま椅子、ブランコなどがご利用いただけます。さらにバーベキュー施設もあり、炭やグリルがご利用いただけます。利用時間は入室から翌日の午前2時までとなっております。 ただし、最大人数を超えた場合には入室できず、保護者の同伴なしでは未成年者は利用できません。また、ペットの立ち入りはお断りしております。 ペンション内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは石窟庵の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "温水プールはありますか？",
            "answer": "はい、温水プールを保有しており、個別温水プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "石窟庵はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "石窟庵は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "仏国寺はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "仏国寺は9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ハーブランド植物園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ハーブランド植物園は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時であり、退室時間は翌日の午前11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何を提供していますか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはプレイルーム、トランポリン、室内すべり台、電動車トラック、回転自転車、こま椅子、ブランコなどがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあり、炭やグリルがご利用いただけます。利用時間は入室から翌日の午前2時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "ペンション内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 540
    }
}